發覺大陸啲手機設計師幾好做

華為P20 Pro

iPhone 7

Vivo V7

iPhone 7 Plus

小米A1

Vovo X20

Oppo R11

iPhone X

小米Note 5 Pro

華為P20 Pro

博大精深 先真

根本成個社會同經濟成果都喺靠抄翻黎
完全唔存在版權
唔好話分唔清iphone定大陸手機啦
就連佢地著出街對NB都唔知喺New Balance 定New Barlun

雖然好on9。不過人地market真係多人用同埋個價位低到喊，重要主打可以支援PUBG，王者榮耀，爐石...男女通殺。大陸人唔多理啲function，夠用wechat，支付寶已經夠。
Iphone係佢地心目中只係用黎證明身價

講漏左
Vivo X21

根本冇依個職位

向 iPhone 致敬 (好似係)

一邊話規格點樣贏iPhone
設計方面就向iPhone致敬

屌你老母apple設計師坐時光機抄華為仲咁撚大聲話人抄佢

睇完好想買

大陸人一早就知無恥便無敵, 所以策略就係 封鎖市場 + 抄 + 內需已經夠做

sony,HTC,Samsung,nokia簡直係手機界清泉
大陸機全部都M字額，又樣衰又柒，d大陸媒體仲幫d垃圾支那機塗脂抹粉，又話咩瀏海大勢所趨，真全面屏，根本就為做而做，為抄而抄，瀏海M字額手機狗也不屌

Samsung??

三叔除咗ram廢同曲mon,仲有三星香港垃圾外，其實唔錯嘅

其實唔係睇供應商有咩設計就用咩設計,
好少係訂造
好似係

打手一定好善忘，可惜google 好記性

apple都有抄過HTC

個rom係android 入面最垃圾咁滯唔提喇？

咁重要嘅萬普拉斯都漏得嘅

sony 勁，今年先請設計師收細上下邊。辛苦晒

以前抄nokia moto

唔講我仲以為SONY 係一開始請設計師設計出未來6年個款，之後按圖去出，用曬設計就再請人設計多未來6年個模